部落衝突 入左個fd的廢部落

啱去左見新學校認識左班新fd 大家一齊玩coc
之後我俾個部落（幾勁既部落）踢撚左 佢問我入唔入佢個部落 我話OK
頂 原來佢個部落得 幾丁友冇人捐兵俾我
之前個部落捐下下都勁野 唉唉唉唉唉唉